突發 警方又開記者會

又出黎9UP

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好聽垃圾

攞定bingo紙

記者記得問，有小朋友車廂比狗打
無差別傷害乘客，過左3個鐘依然封鎖出口
唔比傷者走

提一提佢，如果講大話有機會干犯咁公職人員失當罪

循例上都要睇佢地9UP D咩

推呢個 全部係要問嘅嘢

唔撚想知呀，咪撚再理佢個垃圾記者會啦

每次咁夜閞

一定又係狗做佐衰野撚 要洗白

軍政府又作故仔了

係咪又係個西婆出嚟

你用法律兇佢就真係哂氣啦,邊個告佢先?

港豬愈黎愈唔信你呢班正義之師，問狗以後開Press可唔可以駁住測謊機？？？

又嘥data

問

巴打心水清
我頭先11點已經講今晚凌晨肯撚定又記招

冇記者理佢

因為毒打市民被推上國際，太緊張。

唔睇，黑警全篇謊言。

柴灣tg @ 03:03

係咪想分散記者唔俾佢地跟荔枝角

我都廢撚穹睇班社會垃圾鳩up
我開tweeter retweet多幾次唔好

主要, 講五手舖事件又幾暴力工具.......
淡化其他事件. 亂打市民. 除咗班黑衫人之外.

太子站由於有冇武器暴徒圍鬧拎槌仔市民所以我地派畜聾落去打9市..er...唔係，暴徒.

轉到全世界一係拆一係跳閘
airdrop/fb話比人知點解要跳閘

費撚事聽佢鳩UP啲講條友都唔信既大話
一邊睇其他直播一邊跪地磕頭求西方介入制裁仲好過

就算係葉繼歡都可以送醫院
點解市民示威者唔可以

又拎個moon出黎想屈人

屌，其實我都唔知點解仲會有人睇依班冚家剷講大話講廢話，你明知依幾條友鳩up多過呼吸，都唔會再聽佢講嘢啦

Retweet

冇興趣睇

閪撚左，又出黎講大話

狗乸又話唔喺現場無資料

PPRB繼續慘成公廁

早訓 聽日入機場

杯葛啦屌，有冇見過記者走去聽恐怖分子鳩噏
狗隊已經冇哂合法性

又凌晨開
又呃ot錢

咪又係調查中 冇足夠資料

係呢2味嫁啦

立場

仲有警察掟汽油彈呢

去到就淨係聽你哋班撚樣講廢話
發問問題又話冇資料係手
我係記者都唔撚去啦 收皮啦黑警 蛇鼠一鍋冇個好人

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

肯定會淡化太子件事

新term:浩劫

記者靠你

問係咪有傷者昏迷不醒 同阻止人道救援

玩大左又要出黎鳩嗡

shutthefuckup

99%冇資料係手/稍後會回答

屌又係呢個madam 乜柒都話手頭上冇資料

極度 極度
你極度on9呀

記者們請追問太子恐暴襲擊

佢skip左好多佢地自己友既野無講喎

又廢話

唔撚想聽狗吠

又係佢就唔使睇啦
一係老屈，一係無資料，百搭既就我地有嚴謹既指引

睇黎把撚

宗教898

我地之後詳細答翻你好唔好

宗教非法集結

屌呀
寫明宗教活動唔使㗎喎

唔睇都知講乜，睇黎托

唔出黎講野 聽朝tvb邊有野播

屌, 仲俾佢講.....

又講廢話

算了吧...

電光火石！！

叫佢收皮啦

想知佢up乜但又唔想睇

驚自己一路聽嬲到打爆個mon

宗教活動唔撚洗不反對通知書架喎

有槍嗰個仲夠膽po出黎

你自己友黎wor

show緊我地今日嘅戰績

wfc

原來個時TVB拍個D係咁樣用

折圍欄，路牌
好暴力啊

光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

口號及意思升級
配合前線已升級

五乜撚大訴求 你地都on9!

冷處理 講咩都唔會信

唔撚柒係玩撚大左 撚會四點出來鳩up咩
次鳩柒次都係玩大左先會急住出來洗地

睇左頭幾秒已經唔想睇......又講示威者點，之後又唔會交代警方既執法。

大家請睇下。。我地靛汽油彈既。。情況

On9宗教集會要不反對通知書

笑撚死
仲妄想翻盤

佢可唔可以唔好拉到個比例咁撚柒

屌你 狗扮果個呢 又借啲依唔講?

枝槍真係P走左

我都聽到

拎狗扮人果張圖出黎開記招?

個火唔係你地放咩

屌一句收佢皮啦，所以野都係臥底做

伙記都擺出嚟

po自己臥底出嚟做咩。。。

方向報認證
831點解克警無差別打人
因為藍絲自己燥底用鎚打人先

死物同人命相比
邊樣暴力呀
屌你老母死黑警！

得喇，知你班臥底做到野喇

madam好誠實 佢頭先話：
睇下螢光幕”我哋”丟汽油彈嘅狀況

佢終於出黎譴責譴責
咁應該無人死
係咪可以安心d

激進既示威者⋯⋯⋯ over and over

之前又會網上相片未能確定真偽
而家又用啲未證實啲相

自爆係臥底製造暴動
記得cap低
唔撚想睇到爆血管

推

冇人想睇俾我睇返柴灣太子得唔得

咁樣講即係話有做

大鎚仔?
我6月到家下都未見過

激進既示威者
激進既示威者

冇事 now tv

madam又要比人燉冬菇啦

On9 唔講卧底做左d咩？
邊個放火呀依家？影片影到係卧底做又唔見你講
例行記者會停左佢啦 講廢話

得呢個形容詞

喬裝市民

扮市民？

ON9999999999

我想睇旺角警署

？

乜撚野喬裝市民

讀撚完稿未啊？
快撚d死全家啦

老豆搵仔無屌錯你地, 成班弱智而家仲講"法治", 用法律手段追究
笑撚死我, 你地不如去紅館開SHOW啦, 一場夠你地搵夠錢移民

你唔講你D警員喬裝

完全唔講廢老拎鎚

市民唔可以係示威者

喬裝市民
真係一日唔死日日都有笑話

40 dllm

唔叫暴徒？

madam訓啦 夜啦

講撚完廢話未

示威者換衫喬裝巿民

俾黑警打點報案

示威者？市民？又要喬裝咩

條差婆真係仆街黎喎

但係佢講同年長乘客爭執
,無可能唔見到年長市民渣鎚仔羅

其實佢地暗串緊示威者唔係市民

我想問佢係咪P撚走咗枝槍?

40人

係地鐵都可以參與非法集結?

唔講打人?

係架車入面集結

詞窮到咁
佢地伙記用核心極端暴力份子架

輕輕帶過

太子捉左40個勇武

覇住個站影完相之後就屈

聽日所有有良知既記者唔該記者會時有IPAD即場播呢D片俾黑警頭目睇，問佢地係咩玩法

黑衫=激進示威者
非黑衫=喬裝成市民嘅激進示威者

哇屌，原告變被告
你問下成車市民，邊個打佢地先啦，
屌你老尾，講出黎自己唔笑個下好野

係佢地心目中
你示威就無資格做市民

又係呢個八婆

佢個moon壞壞下

應該有市民係入面

俾警察襲擊咁點算

屌你老母，咪鳩吹啦，你速龍閪打嗰d係咪肯定襲擊人嗰d?

搭地鐵都叫集結

我啱曬你錯曬

完全飛晒速龍入車廂無差別攻擊

每日朝早八點幾都集結緊？

又叫人報警

開你老母

叫傷者報警 咁都講得出

制止暴力事件=打到所有人訓底

隻字不提速狗無差別打人

睇咗一陣 講嘅嘢極偏頗on9 決定唔撚睇

消防隻眼 眨左幾多次?
兩秒一次 到e家都仲眨緊

????????????????

佢提醒左我地⋯⋯ 我地係電視見到有市民比人打係咪要報警呢⋯⋯

同事?

9月2朝早暴動啦咁計

屌你，你隻臥底唔表明身份撚知你係狗

喬裝暴徒既警察

你講曬啦，搶槍

搶槍都夠膽講

一定要問太子啲傷者去咗邊

咁你點解要喬裝呀

喬装撚g咩

搶槍咩事

你老母咁都講得出

究竟個閪要填滿幾多狗精先可以打開眼講大話

撚知你係警察咩

木咀江講野？

聽唔落耳，一句著一次

佢講啲暴力行動
越聽越覺得好少野
同黑警做既野比

臥底可以渣槍？

dehumanise有功

HKPF says protesters pretending citizens.
They successfully brainwashed themselves protesters are cockroaches, not citizens they should protect.

你都識講喬装啦又有證 撚知你咩人咩無啦啦有槍

又搶槍，如果要搶咁多人都搶唔到，你估係美國隊長

點解呢條八婆仲未起到底

咪扮野，屌你老母你都講左喬左裝，人地好市民諗住捉賊

拎槍扮暴徒,抵你比人捉到

直接認咗佢話放汽油彈咪得

太子傷者去晒邊
太子傷者去晒邊
太子傷者去晒邊

示警?on9

支槍真係P走左

全日定太子

作好晒故仔，做所有行為都正確合理

講撚到自己都面紅 知唔知醜

表明左笑到仆街

表明身份？記者問極唔應 點表明身份

用鐵枝又磚又汽油彈都冇黑警死呀？有冇搞錯呀MADAM

聽到火都嚟唔想聽落去

講咩都無用
照原定計劃
以眼還眼
十倍奉還

講啦

心虛啦
煲撚大佢

就係你表明身份先打你咋嘛

警方：我地冇問題，你地暴徒垃圾
仲睇黎做乜鳩

開幾多個記者會都唔會洗得白

屌你老母又講到自己啱哂

為咗唔好再攻擊錯你地同事
可唔可以講下點分你地係咪警察

連記者問都冇答喎點表明身分啊狗乸

又無狗pass撚知你係狗
rthk同個鬼佬不斷問佢哋都無搭

記者幫手屌到佢面懵啦

搶槍都講得出

太子呀

喬裝D咩呢
喬裝市民?
喬裝暴徒?
喬裝警察?
喬裝??

你話呀? ON99

汽槍示威者喎

市民喬裝市民

講啲野係惹民憤

真係多撚謝曬你地班狗

愈聽愈撚嬲

你話就係?on99

不如搵記者朋友同班狗講
再繼續講垃圾
不如咪撚再開記招
其實大家都聽撚到厭

早啲訓算啦，抖足精神

痴撚線

你講姐，掉磚都有掉啦

嬲到瞓唔著嚟推一推

著晒制服拎棍拎槍凌辱人既係恐怖分子
831 太子黨鐵站 市民遭既係恐怖襲擊

你講野無人信架屌你老母

madam你都幾好野
呢份稿都夠膽死讀出嚟
盲既都知你講緊大話啦

又打飛機
不利嘅嘢一D都唔講
示威者起camp fire 破壞狗鐵有幾撚暴力呀

P圖呢單要搞大佢喇

佢哋唔洗旨意洗底
依法行事
fuck you popo

喬裝行動分明就唔合理啦
ＭＯＮ ＰＯＳＴ狗

on9
以為示威者一出世就係示威者

佢話把槍唔係佢地
咁做咩key走

垃圾狗警

咦請問點樣分同事

我聽到笑
我係咪就黎癲

意圖破壞警隊形象

你話係氣槍就係呀

人地影住佢無表明，之後市民先做好市民

喬裝示威者咪有槍

唔著衫又犯法
做人好難

個D暴徒咪係你地囉

「試圖破壞警隊形象」
邊夠你哋自己嚟咁勁

咁你卧底又帶槍？
係咪on9嫁

個uc變咗condom仔

警方依法行事
岩呀
虐打市民咪依法行事囉

喬裝 你唔講明 係扮到示威者一模一樣，講港鐵就話一班載豬嘴 黑既示威者

蒙晒面都知唔係警務人員 ？
慿咩色認 ？

澄清喎

笑撚咗

呢幅都係AFP？
又偷圖

依法行事，啫係所有黑衫都合法啦

收皮啦 恐怖分子

Stop佢啦記者
問下點解畜聾可以入車廂打平民

荒謬到笑出黎

咁應該肯定係臥底黎
要p 走支槍根本就係此地無銀三百両
間接認左係黑警

有冇人知道開槍隻狗用咩型號嘅槍?

我識佢，砵蘭街五味熟女

全部都係大話，食屎啦

好彩你都識講無法辨認真偽
咁你唔撚帶PASS? 屌你老母

你認有條𡃁唔聽指示自己用火

話會捉佢咪得

雖然都係不了了之

但都好過而家咁柒

佢講乜鳩都得
一分鐘之前先話卧底開咗真鎗

有錢都唔撚得

掉氣油彈條片無澄清喎，大家知點解啦

雙方對壘，發現臥底，唔通歡送你走呀，梗係搞你一輪先啦

警務人員無法辨認真偽

電射槍美軍都唔夠我地黎啦

冚家剷

防具叫攻擊性武器

又雷射槍

40k現金有咩出奇
市民個個都係stakeholders of society

Madam心諗 又搓輸左出黎 份稿仲要咁鳩

警狗唔係誠實證人
法庭唔應該再直接錄用警方證供

屌你老母
自己都話係保護裝備
就屈人藏有攻擊性武器

唔着衫應該係喬裝期間嘅激進示威者

依法行事
咁非法集結到底係合法定非法呢

本身仲邊有形象可言，on9

就咁望張相 就知係氣槍？
個人包到咁 就知唔係黑警？

跟稿讀 搞撚笑

屌你老母藏有一堆防具會係告藏有攻擊性武器
講出嚟你自己都笑啦

LOGIC 1999
有帶真鎗向天開鎗
然之後話呢支係汽鎗

有無清d

有稿俾你讀都讀到口疾 文盲

推，叫撚左戴pass 啦

好明顯
已經好清楚黑警唔當人係人
示威就係甲由
先會講得出喬裝市民

實會屈黨鐵入面全部都係示威者
無打錯人

淨係搜保護物品 但又有攻擊性武器 好亂呀
保護物品用黎攻擊？

有稿都講到咁 真係毅進先去做狗

攻擊性武器交由毒品科???

講完唔笑呢下好嘢

發現防具
現後charge 攻擊性武器

不斷講廢話，又乜撚都唔認，明明影住掉汽油彈都唔認

三點幾叫你地黎開記者會
記者唔係忍啊？
爆9佢啦問佢野
一陣又帶你地遊花園

子彈post好似有人起到子彈型號
然後槍list係大包圍，CID有份、軍裝又有份（利申：記憶模糊）

電動棒球發射器咁有新意

有棒球都唔撚得??

推卸責任兼老屈市民記者會！

佢係夜更9upper

我笑到

總結？？？
屌你老母當太子站冇野發生過？？

d記者係咪咁撚廢啊一句都唔challenge佢

紅M出電動棒球發射器？

笑撚到仆街 自己日日破壞自己形象

棒球係武器?

佢讀出嚟會唔會尷尬呀咁撚勉強

企出黎都非法啦
依法行事

總結了

機場見啦

記者真係忍得．．．
太子傷者呢！！！？？？？

本身訓唔著
聽聽下反白眼反到就黎訓著

樣都睇唔撚到就知唔係自己人
支槍又知係空氣槍？
憨鳩鳩

傻鳩記者會
半夜出黎講咁多廢話愈描愈黑

夠薑就唔好讀稿啦

屌你老母構成威脅？
打市民嘅係你哋呀

警方已經係不誠實證人

自己同自己打棒球都唔撚比

太子解咗未？

當太子站無到呀？

痴撚線 帶真槍做臥抵

DKLM
side9 氣 好撚嬲
乜撚野激進示威者
香港d 示威者係激進既你班仆街唔知死幾多件啦
乜撚野示威者喬裝市民，示威者咪市民囉on9
柒撚完未
而家係死黑警喬裝激進示威者阿仆街
暴徒咪你班仆街黑警囉

死物重要過人命

真係on9 全世界影住問佢係咪警察都唔認
會唔會係示威者面前表明自己警察身份啊

學堂有教向天開鎗？on lun 9

屌佢老母
自己夾埋狗鐵賴我地？

madam有懶音就翻屋企啦

屌你老母真係當人傻

啲記者無火？

又想分化我地?收皮啦

都係姐，都唔係無譜到咁

直接作文

記者朋友麻煩唔好問有無發生過，要問啲狗面對嚟個情況做咗啲咩
即係佢直接承認佢哋有做到
係公職人員行為失當罪

太子狗屋玩水,唔敢開槍

我已經無聽好耐喇 唔想愈聽愈火滾
每次等fb ig啲page/fd post出嚟算

聽到我懷疑人生
呢個臭系出黎見記者係真係最撚黑尻人憎
唔知條臭系有冇老公仔女呢？

又屈有假記者同5毛講啲野幾似呀

佢地自己咪犯法

棒球棍係拍國難五金定另一單?
維園掉汽油彈唔澄清即係真係臥底犬做架啦

成份稿同大陸Ｄ新聞稿一撚樣

楊sir

淨係識分化，收嗲啦
你班狗犯法邊個制裁呀仆街屌你老母

拉晒班克警先可以回復社會和平

黑警犯法就係犯法

條8婆講完冇笑到呢下好野

足球係咪又攻擊性武器，閃電十一人網球王子嗰d打撚死人

叫你用專業知識判斷下

犯法就係犯法
你顧掂自己班靚先

幅相法新社影㗎喎
班狗真係無腦

係咪摩斯密碼黎

叫埋消防出嚟係想點

有著衫同冇著衫都係暴徒

佢可能岩岩先收到講稿
一路讀一路心諗 "屌 乜撚野黎?"

拎汽槍掟汽油彈仲想死雞撐飯蓋

太子地鐵站 無差吃攻擊唔講

中呀

屌以為講完點知仲有一件

唔講下太子站做過d咩？

電動棒球發射器?

消防哥哥講野都正氣d

張繼聰細佬冇人講

聽到好嬲呀！死黑警 扮示威者拉人
同埋入地鐵站打人！仆街死啦！

問下佢地會唔會向受影響市民道歉

無限分化

出得黎讀稿就唔好怯啦madam，講到1999咁好冇說服力喎

眼訓掛

yes

真係有咪 有記者會 有人影住 電視播住就咩都講得

咁叫佢拉鳩班私刑黑警

人地志在噏幾句垃圾俾CCTVB同党報引用狂loop姐

佢心諗平時縱火都唔洗出黎講
做咩係都要推我出黎

阿sir唔使讀稿

睇佢個樣就知中過風

高層=藍

佢係用示威者黎形容

屌你老母 黑警放汽油彈

消防講示威人仕呀！

個消防唔跟稿讀都清楚過你呀仆街

消防果然唔同D
唔洗好似黑警咁照稿讀

關注 擔心
Ok

諗到聽日tvb拎呢個記者會帶風向就好撚嬲

消防阿sir hea到
心諗屌你老母拉鳩我落水

點止唔澄清呀
係直頭p 走埋支槍身有屎

冇譴責

想問下有冇張清啲嘅

on9

示威人士啊屌你 暴徒

wowo夜媽媽黎開記者招待會，可能真係再坑口太子搞出人命、或者最少喺嚴重受傷/永久傷殘。所以先至來一招 pre emotive strike，先入為主，為公佈死訊/永久傷殘消息，降温？？？

又會cut到一忽忽

法新社出張原檔大佢啦屌

仲睇乜尻，狗吠都好睇?

早D訓 聽日機埸見

記者

佢可能驚被老豆搵仔起底

消防心諗 慢慢答啦柒頭

拉消防哥哥落水

屌你老母 黑警

係咁多啦

消防連譴責都冇講 算係咁

消防代表都無譴責 respect

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭

楊sir講得幾句

消防講野都好避重就輕

黑警放既 唔通落madam 面咩

對比返 啊SIR真係有良心好多

消防都係用市民形容手足

口唿都唔會好怪責年輕人

清防都係講自己野，先唔同你坐同一條船

犬：示威者喬裝市民

消防：示威人士
警察：暴徒

消防擺明唔同你一直柒落去

2014都有向天開槍
應該有教

消防只係關注同勸唔好用汽油彈

又錄音機

唔撚係扮市民呀, 示威者就唔係市民咩

消防話係示威人士

個消防佬都好得體份稿

消防譴責都冇一句，黑警你擺人上枱失敗啦

屈埋有假記者證，睇嚟想下次郁埋記者

示威人士同暴徒
關注同譴責
消防同黑警
人同狗

噴油=破壞

RESPECT 消防
雖然唔知維持到幾耐

屌！問你日後行動，你答今日發生乜事做乜９

POPO: 狗鐵自己報警求助

維園真係出現臥底, 如果唔係開槍真係釘唔死佢

我想問點解條廢老支那蛆可以隨手有錘

ＭＵＴＥ左唔撚聽

差婆心諗 屌你得我點撐呀

為左聽日tvb有野播

消防先唔同狗同一伙

佢答都答到個樣好唔好意思咁

問得好
屌你老母亂打市民

消防讀完稿嗰下表情真係好正

不分化 不指責 不割蓆
兄弟爬山 各有各做

721又唔見你收到call?又唔見咁快到場?

個5個藍屍你唔拉？

人畜有別

換衫都要打？講嘜鳩

專業經驗

專業經驗=見人就打

屌你老母啦

佢都係出黎罰企姐
都冇人會問佢架啦

feel到消防啊sir好撚唔耐煩 啱啱hea撚到 心諗你條八婆拉我落水做乜7

大家可唔可以唔好再開post 明知膠都要置頂............

專業經驗係亂9咁打

又遮住 又話睇到換緊衫

賴人換衫添

長物件 鳩?

哦，屌你老母靠經驗

痴撚線 尻噏當呼吸

消防真係以消防嘅角度講嘢
唔似你黑警又屈人又講大話又迴避

一個開口埋口暴徒，一個就示威者
一個就大話西遊，一個就從自己職責好HUMBLE咁呼籲
成個對比出哂野，黑狗真係自己攞野柒

換衫扮市民 ＝ 所以係市民都可以打？

用遮攻擊警務人員？
點解唔講下啲警務人員點攻擊市民？

其實無答過

專業經驗 我屌你老母咩

做工程 裝修 隨身有 好正常 以前做三行都有好多野係身

d記者D問題好垃圾

撚有反抗？

適當武力

唔知有無q&a, 有都幾撚大獲

記者朋友

長物件

繼續吹啦八婆

追問啦

消防唔好同流合污呀

岩呀屌 攻擊性武器喎

下 你拉嘅係咪示威者其實都會反抗㗎啦

「我頭先已經講得好清楚」

換衫
好on9

屌你老母荒謬到笑到我醒晒我點撚樣休息去機場呀

D狗收工都會換制服啦,示威完換衫都好正常呀,ON9咩

你都唔係現場扮咩知姐

擘大眼講大話
黑警落地獄

唉呢班人講大話講到自己都信哂

唔識答就咪撚出來柒啦

換衫=犯法

同條7婆一尻樣

又開始loop啦
記者俾d火追問落去啊

得一個鏡頭，咁你又淨俾片

人唔笑狗都吠啦換衫

混亂就可以亂打人？

兜唔撚到架啦，

既然得一支鏡頭，你又咁清楚？

專業經驗
因為有換衫喬裝市民
寧願有殺過冇放過

問乜鬼, 最好冇人去聽錄音帶

1個鏡頭 你老母咁都講得出 你淨係睇cctvb?

錘仔個題madam話無補充

一個鏡頭殺人 ＝ 唔準確？

兜唔到就冇補充？

解釋得好柒
成晚直播晒 你CUT個鏡頭 = 你最清楚
我地睇直播睇成程既 = 唔清楚

答唔能到喇

咁撚多個鏡頭 咁撚多對眼

答唔到了

有殺錯冇放過

廢老打人就冇補充?

一個大話講一百次就會成真
班黑警做緊嘅就係呢樣野

條八婆答唔到

呀屌你老母呀
用專業判斷去判斷佢地係唔係示威者
笑撚到我
再好笑啲既係佢自己講完都唔撚笑
真係好撚好笑

推，佢就係咁個意思

我平民都有4個鏡頭啦....

便利記者採訪

問消防點睇臥底放火

有鐵嘅唔係攻擊性武器（例：水喉通）
有wave嘅先係（例：鐳射、音波）

屌

佢係咪未睇立場段片

死八婆兜唔撚到啦

點解tvb 聽唔到d 記者提問 極細聲

消防算係咁 冇譴責

個別情況？

姐係個差婆唔知唔比記者入？

擘大個屎眼講大話

又自打咀巴
得一個鏡頭點解你又肯定之前黑警被襲擊

又睇番當期時, 咁我等你幾時先答呀, 拖下拖下又無左回事

真係好便利WO,可以係站外影入月台

好少禁夜開記招 一定想將聽日新聞焦點轉移

睇番睇番，睇完先記招啦，屌你老母

屌你老母收檔啦，乜撚都唔識

不如班記者唔去狗記者會算啦
問完問題又遊花園
唔答問題去幫佢地傳聲音做乜

Madam次次都搓輸

答唔到lu

咩dom 不如下次睇曬鏡頭了解曬發生咩事先出嚟開記招

大原則係便利記者採訪

問月台呀

即刻畀片佢睇啦

屌你咩都話唔知就咪撚出嚟啦

答唔到唔識格硬狡辯就冇補充 柒就諗認啦

佢有無仔女？

死狗乸冇人性, 冇良心

扮市民幾荒謬先講得出？
你估全世界都係你班撚樣無證扮警察咩

便利？ 7-11呀？

叫記者播立場條片

佢咁講夜晚訓唔訓得著架屌

換個打得既出黎啦
MADAM就快喊

唔係打人點會有人流血呀
佢地自己跪地手撞頭求情撞到爆血呀？

所以警察扮緊人類?????

換衫就係暴力示威者

睇到阿sir好撚唔想黎講

呢個madam 好廢
講野9唔搭8

唔同意警察係入去打人！？！？
係協助市民！？！？！

播立場條片

屌柒佢啦，影到你鳩打鳩射呀

面懵懵

老豆搵仔未

全世界都知啦佢會唔知
扮唔知咋嘛屌

公開播立場條片

答唔到學咩人開記招

香港的記者真係好撚弱

好長嘅物品，碌鳩？

應該以後唔會再見到佢

好強調換衫, 但從來冇講過點樣分市民同示威者

「唔同意警察係入去打人」市民就唔係人

祝佢不得好死

「唔同意警察打人」
佢知唔知自己講咩

專業

喂屌你老母我見今日咁多事發生先睇番popo記招
平時我都諗呢條八婆出親黎都講廢話
屌今次又係
下次真係唔係盧大總統真係唔洗睇

答唔到就shift focus講換衫

powerpoint記者會
自己睇翻資料啦

其實你點問佢 佢都係講大話 有咩意思?

平行時空，大家睇既片唔同

記者！播片呀！

記者唔可以即刻俾番果條片佢對質？？

咁點解721要咁耐 今日就咁快手？

越兜越尷尬

我屌你老母臭閪啊全部警察落地獄！！！

換衫係驚俾為所欲為tee嘅人打啊八婆

書都讀唔好 專業?

黑警只識講犯法就係犯法
但黑警打人就唔係打人

越答越細聲

再駁呀 屌你老母

專業去辨認

On撚狗咩扮市民
義士唔係市民？

D狗換返把遮出黎啦咁,相對武力...

專業可以分到

毅進仔有咩專業能力

「專業」

你地專業就唔會搞成咁啦

根本兜唔撚到

叫佢拎張安全卡出嚟先啦 攻擊性武器呀

市民用遮擋, 黑警用既相當武力??

721呢，打極唔通，等39分鐘先到
今日咁撚快到

全陪唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者

其實換衫有咩問題？換衫都犯法？
收皮啦 你地以班咪撚著衫添呀 犯法架 黑警

係咁講換衫換衫

專你老母業咩
救護帶交剪都話有攻擊性武器咁都專業?

「有反抗嘅情況發生」

屌你你比人打你唔反抗嘅？

佢同答 驚你就唔好出街有咩分別?

又話好難辨認
但又話可以專業地辨認到

係咪真係記者/示威者

有反光衣架喎

原來唔係呢幅，不過都係影同一條友

如果係暴徒 做乜打完又唔拉人先

戒嚴喇 屌你老母

白痴閪
搵個識講嘢出嚟啦
搭車咋 屌你老母閪

好撚專業wor香港警察 笑大人個口

CCTVB映住佢地打對情侶喎

留番謝sir er sir表演啦

專業辨認？
認係無差別啦

熱唔比換衫嘅

呼籲市民咪撚出街

唔同意狗仔打人

兜到自己都唔知講緊咩

有幾專業先

又叫人驚就唔好出街

地鐵入面點撚樣走呀on9

我都辨認唔到邊個真嘅黑警 屌

道歉仲好，屌你攬住d狗搞到柒下柒下咁

想係明早新聞出街前洗白

講到出口啦 戒嚴啦

成日記唔撚到問題

驚就唔好出街？

點解唔宵禁?

但個幾區唔係示威區喎

呢個可以次次都問

咁你其實有冇能力判斷

驚就唔撚出來啦 咪姐係依個意思

點遠黎
SUDDENLY COME 點Q知你會黎

諗唔到喇

你老母係尖沙咀上車既話
點遠離

姐係星期六日有示威就唔撚比出街呀?
屌你老母

cctvb 聽日就算想幫popo 洗白都冇用
就算唔播q&a, 就咁跟稿讀都1999

坐坐下車你衝上黎,點遠離呀

呆撚咗 條狗拿

全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者

宵禁啦屌

咪係

點遠離呀 我返緊屋企咁岩撞到 唔比?
你不如戒嚴啦

換衫有罪咩？咩叫專業知識去辨別示威者犬無性架咼

無講市民 佢地眼中得番示威者同記者 唔怪得無差別攻擊啦

3秒就唔記得左問題

屌你咩
普通市民搭車路過
以專業分析應該用咩武力對待

咁你721又唔派人入狗鐵站？

madam淆到條條都無認真聽

又話好難辨認
又話專業知識可以認到人

就算全車係示威者 就應該打？

總知市民出街=市民錯

我無資料喎

全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者全部唔係黑衫都只係換咗衫嘅示威者

不如話暴徒冒警啦

721呢

CCTVB一定CUT得好好睇

專業能力去辨認
下一秒 喺混亂情況下好難辨認

屌你老母，越睇越想佢屌佢老母臭閪，你老母臭閪，你枉為人呀，屌你老母

暴徒、暴力、混亂、專業、克制、最低武力，難聽過粗口

兜唔到個d唔撚答

香港人生生世世排斥香港警察

冇資料係手

太子傷者！！！

依個madam上左老豆搵仔未?

開個記者會之後發吽豆

咁樣已經代表到你唔專業啦

大家記住.公眾場所換衫係犯嚴重罪行

記者屌柒佢啦屌你老味
隔住mon都嬲呀 仲忍

其實而家冇咩分別， 差在宣唔宣佈

廢話廢話

乜q大原則呀 乜你有原則架咩

4點啦 眼訓

on撚鳩
如果義士岩岩黎到我住個區 我正正常常答mtr又叫示威埋一份 乜柒logic?

問佢諗住有殺錯冇放過 打到市民冚家剷

個腦handhand地機

記者問兩條問題，條白婆扮晒野問返記者第一題問題，鳩答完就唔撚答第二題問題

記者 根本基於新聞自由
每個香港公民都可以係記者，依個都係點解可以有網媒同公民記者
因為建基於新聞自由

我愛香港T又點計？

佢仲覺得自己答到好醒

打完暴徒又唔拉？

警察打人永遠都係合適武力
原來市民一直俾緊錢養一班只係識打到市民頭破血流嘅畜牲

你擘大眼講大話唔辛苦嘅咩？

sor，原來喺留言，都係呢個記者影

未諗好稿就唔好開記招啦

em

根本就係wowo 洩憤黃金機會

之後又話好難辨認

下下都要人重複問題

揞住良心講嘢, 演技又唔好, 咪會咁樣

不如問佢究竟換衫係犯撚左邊條法啦

佢係咁吞口水佢好緊張
追問果幾條啊
係咪有殺錯冇放過

聽日又多粒花
真係爽

係咁叫人重覆問題佢係咪發撚緊夢

講指引冇鳩用，啲細唔能跟呀

屌你老人痴呆就返去訓啦

問到口啞啞

聽又聽唔到 答又答到1999

理虧到咁，當然啦

痴孖筋 相對武力作出制服

喂 你布袋彈爆眼 臥底開真鎗
我地洗唔洗同你開戰呀！

佢耳仔係咪有問題啊

其實點解仲搵佢出黎

Btw個消防好撚無奈

宵禁佢會攬炒 又要驚

個腦運作緊作故事吖嘛

要求救護車黎,但唔比求護入站

又扮聽唔到

一個記招講咁撚多個大話

有冇人同我一樣開始好L「佩服」黑警可以咁無恥！日L日講大話

冇正面回答過任何問題
次次都話大原則下咩咩咩 但明明一樣都冇做到

明白

戇撚鳩，就算係港鐵要求，都應該只係太子站啦，你依家成條線各個站都入曬呀 dllm

佢係咪已經嚇到痴左線
講野越黎越細聲，又暈暈地咁

收皮啦班救謢係出面等你成粒鐘

屌你老味 愈聽條8婆講愈扯火

madam訓醒未?

答唔到就死返入去奉承你上司啦

HKPF says citizens should avoid stay in protest area, including MTR trains.
Is this curfew?

佢地咪就係冇原則，所以咪冇跟囉……

佢訓醒未

醒未呀

不停叫人講多次

成撚日問講乜野，聾既就咪撚出黎啦

係友絛咪聾架?

仲有點解黑衫就一定係示威者

影撚住速龍係人都打，點撚樣兜

喂 聽清楚問題未啊要人問幾撚多次啊

發緊夢 聽唔到人問乜

Madam，眼瞓就返屋企啦，成日遊魂，聽唔到記者問乜
讀稿就懶義正辭嚴，Q&A就答到成pat屎咁

見到個八婆，已唔開胃，睇唔落去

cls。。。。越聽越嬲

聽撚到燥 答左等於無答

又睇鏡頭

記者好波

播片問啦

睇得好清楚你地講大話

市民, 又示威者
根本市民就係示威者

聽唔到就走啦

問題都記唔到，點記得831發生咗咩事

犯法你唔拉？

兜唔撚到架啦你

你地睇既就係事實？？？

佢個樣都就快短路

條八婆話收到黨鐵打電話求助先入站做嘢 記者可唔可以問吓佢 係咪每個站都有事發生先要閂咁多個站同搵狗入站!!

咁佢出嚟開乜撚野記招

佢自己都知藍色衫個個 又唔捉

又逃避

條廢老個度 仲話要搞清楚先知??

播立場條片啦屌

第一次見佢短路

佢答得好撚辛苦

其實記者問得好好 但唔係利君雅式

電光火石死八婆！

打中12歲小朋友有冇答呀屌你！

你都話要搞清楚啦 咁你出乜鳩新聞稿呀

家下又變要先搞清楚
岩岩又話示威者攻擊佢地

走撚埋 好撚野....

眼瞓聽唔到問乜就番去瞓啦屌你老母

要先搞清楚,但D狗一黎就咬定係示威者打人

點呀 又唔同鏡頭
頭先又話得一個鏡頭

屌你老味 又話得一個鏡頭 依家又話有唔同鏡頭去睇到 前言不對後語夠未?

答唔到就走人

721打左好多次電話 都要39分鐘先到

全部垃撚圾

我覺得你睇得唔清楚lor
dllm

又一個鏡頭
又唔同鏡頭
究竟有幾多鏡頭

咁就走啦

"大家都睇得好清楚啦"
之後又話大家要再搞清楚

佢up物鳩？

呢個八婆完全唔識答問題，連聽力都有問題

搵邊個都一樣
咪都係講大話

未搞清楚又出黎開記者會

乜撚都話聽唔到冇野補充

預期之內既廢話

完全無人想問火魔法既野

咁撚樣走左去

On撚鳩 法新社影㗎 係咪公然挑戰國際傳媒

咩都答唔撚到就咪撚出嚟啦

即係頭先講既野係9up 啦

屌 又放左佢

3點幾開個垃圾記者會
真係辛苦曬記者

真係一個災難, 不論係香港定佢呢個記者會好心抽多幾個黑仔幫madam手諗諗

食屎狗 正仆街

笑撚死 下次搵個訓醒教既人出黎啦
聽又聽唔撚到 答又1999

你有無先搞清楚先捉呀屌你老母

8婆表示搞撚點 9UP 2句又收得工

完全冇答過問題

一切如常 幾驚佢真係認真答問題

我聽左D乜7

屌 真係見得呢條八婆真係唔撚洗睇 曬時間

簡單嚟講，即係有打錯，無放過

如果佢再話反抗所以打，應該問佢就算示威者之前有反抗，點解停止反抗後速龍會繼續亂棍打落去？

1999

點分示威者同市民呀?
你話憑你地帽警個鼻都好過係到鳩噏呀

唔撚係啊 真係P走?

又話用能夠用專業分辨邊啲示威者
轉個頭又話分唔到記者/示威者
返去練好啲口才先出嚟啦

咁叫交代屌你老母

如果幾個係換完衫既示威者 咁點解唔拉啊 白痴狗閪

以前老師教考英文oral IR 如果未諗到點答就叫佢重複問題

其實都問夠,見到佢LAG哂機明眼人都知佢係到9UP

就鐘瞓覺，佢思緒好混亂

臥底犬呢招佢地好想保護,應該係佢地之後主要戰術,
要有方法破

根本係見人就打

佢有show張相有槍 不過話唔係警隊用嘅槍 然後話示威者有用類似槍械嘅嘢

人地話係氣槍woooo

靠剪接啩?

香港記者問d問題都唔到肉嘅

其實示威者離開左仲叫唔叫示威者？

我著黑衫搭地鐵點解要俾人拉？
你根本link up唔到呢兩樣野

同佢一撚樣囉 白衫咪代表黑社會恐襲囉

憑經驗都講得出，我憑經驗覺得你殺左人啊

佢根本就唔想答咁就咪撚開記者會啦madam yu

咁佢都係無答過點解條廢老係3號月台但狗去左4號月台呢個問題喎

不過
如果要去乜春政府記招
就要每星期有upload新聞，而且每年出至少一本印刷刊物
但好似獨媒立場依d都無印野，都去到記招

角度問題姐,原圖都睇得清有

啱呀真係好撚on 9 乜撚野專業能力

想問下示威者示威完之後 換衫搭車回歸正常生活嗰陣 係叫普通市民 定休班示威者？

總知佢總結係依啲時間出現係到=市民錯 驚就唔好出街

點解無記者拎個mon同佢對質？
點解無記者串返佢
佢哋都係得一兩個鏡頭點解可以扶黑人？

成晚最開心係聽佢9up

結論
1:搞清楚先但你又爭住出稿
2:鐳射筆+防護裝備都算攻擊性武器(其實你不如直接告協助暴動或者藏有物品可作非法用途算啦)
3:就兜個張圖 但有條片無兜過
所以
大家麻煩咪再理個狗招啦 根本成個世界都知發生咩事

physco pass呀

之前都問,佢地係現場已經係非法集結,知法犯法

唔撚出得街? 係戒嚴就講出口啦
屌你老母ON99

到唔到肉都問非所答式回應 你吹佢唔脹

成日叫人唔好單憑一兩個鏡頭／影片就認定係事實既全部，
但你地班黑警show幾張相，自己話就等於事實？？？

黑警權力無限大
噁心到無人有

專業?經驗?人唔笑狗都吠啦

佢個腦都短路埋 聽問題都聽唔到

唔係憑證據嘅咩？

余警司咁夜都要出來演講 辛苦晒

感謝各位手足半夜接近4點睇左大約20~30分鐘既9UP

我開心唔落 聽到好撚燥

次次e條友出黎你預佢答到咩
仲要咁夜冇人睇
4點問好過啦

而家警察 做野係用 直覺 ，經驗 ，專業 判斷市民有冇犯罪

我都覺得記者有啲搵唔到重點

記者面對咁無恥既PR要識問d引導性/有前置問題
e.g. 知唔知臥底掟左幾多汽油彈?
速龍今晚有無打死無辜市民? etc

笑撚到我

後來講返 佢咁捉人係告唔到
所以老銅果日捉完既人冇告到
單純係比心魔你

BTW 訓多陣 機場見 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老虎蟹都趕/打咗先仲算唔算專業

喂屌
真心睇盧大總統都有野笑下
呢條八婆完撚全係前言唔對後語
一時又話佢地識分市民示威者
一時又話得一個鏡頭睇唔哂事實
呢啲垃圾記招你比番班支那藍絲睇啦 對家全部都無撚腦無讀書既

咩邏輯黎
唔通d示威者係遊客咩

啲記者又係既
jer住個閪婆嘛
感覺今日單野死jer住佢會輕機

而家個閪婆開始講有假記者啦
今晚狗狗咬人係不由分說直接開拖
到時真記者當假記者咬架
唔打到重傷都打爆機
jer死佢先保護到記者你地人身安全架

屌 佢個樣就嚟訓著
乜春都唔記得

專業黑社會

會盡快比傷者去醫院係人都識講
但現實係兩個幾三個鐵都未去到
基本法寫左香港高度自治，施法獨立

首先拘捕人就一定要打左先可以拘捕?
然後先係其他問題

話說警隊一哥去左邊？

乜佢仲有形象咩

探病專員黎

只會去醫院

真係訓教好過, 無謂為左錄音帶激心, 起碼知道消防都唔想同班狗同流合污

隻軍雞今日比人屌到好累？

尋晩有出現

留意返 成個重點係記者會入面
佢冇解答過銅鑼灣有配備疑似胡椒彈槍既便衣狗
擲汽油彈 呢個係重要文宣
佢地應該係解釋唔到

諗多左
唔識答會話冇資料

黑警死全家

依家麵粉 白糖都係攻擊性武器

想問下換衫係咪犯法㗎？
你咁講法即係
冇着黑衫嘅市民=換咗衫嘅示威者

其實記者都攰成日了

四點問冇撚用 我都識答

手頭上冇資料
有咁既事咩 歡迎當事人報案
歡迎到投訴科投訴

自己三簡一啦

次撚次都係講廢話,一係就唔撚答

仲有個揾到防護裝備同"雷射槍", 告藏有攻擊性武器, 由毒品調查科跟進, 真係好撚鬼, 完全睇唔到關毒品咩事

香港人有必要要令警犬知道濫權濫捕係有代價

不嬲,佢去救火咋
咪燒埋落佢地度

唔俾傷者走可能有人重傷甚至死亡
仲度緊橋點拆

即使有火，都唔會開口埋口就暴徒

咁講法，食肆既廚房一定係恐怖分子既軍火庫啦

做得咁高級
點會咁易俾個差婆拉埋落水

依家佢地根本濫捕 捉完 告唔入咪放番 你吹佢脹咩？

根本已經變番雷樂年代 黑社會治港 佢既專業黎執法
姐係佢隻眼就係證據

自己返去睇下直播啲片先出嚟講嘢啦
答又答到九唔搭八

個差婆講野都唔合理既

其實佢應該心諗
你班垃圾有埋水炮車都下下叫我地黎jm9

希望我估唔中，應該有人死左或者必然性永久傷殘。希望我估唔中！

本身應該想消防譴責埋一份
點知消防哥哥講人話

粉塵咁易爆到,麵包鋪日日爆炸添啦
成日亂用名詞黎拋人

消防心諗我職責係救火救人（其實對消防黎講係好細火）。帶風向既野唔關我事。

扮聽唔到唔答

個差婆話咁多個鏡頭.個個都有唔同畫面.唔能夠只講一個畫面咁上下
咁即係打破左你部電視顯示出黎既野既合理性啦

因為佢職責只係救火
就算條友係深藍都唔會出來屌柒你地
呢啲就係專業

對消防黎講好細火啫

麵粉加火等於

消防好hea 咁講 大家唔好再放火啦

條八婆好撚心佢啦⋯⋯，
面紅耳熱，邊口震震，邊作故仔

此地無銀，咁快就確定係氣槍？你拿過去驗？

開左咁耐記者會你知我知單眼佬都知架啦
狗玩野咪jer死佢羞辱佢囉
遲早連自己都打埋喎
612記你老母
今日中眼中腳，又話黑記
而家講埋有假記者

狗狗又咁仇視記者
好快真記者都打埋一份
大家都知狗隊非常專業架啦

警權大過天
真係佢哋覺得你有罪就有罪啊
求其落一條罪等你入去坐48個鐘

其實係比說話隔離嗰個聽

乜唔係叫口號示威先叫示威者嘅咩
完全唔見有示威者响港鐵入面叫口號
點解會係喬裝市民嘅示威者

佢自己都可能估唔到佢d同事

原來有咁多唔合常理既做法

佢完全答唔到 重複個幾句 答唔到就講sorry聽唔到 最尾直程鬆人

頭先柴灣宿舍入面啲休更差佬, 話警察係除暴安良, 保衛家園喎~ 聽完即嘔!

普通人打記者狗隊都放生
專業

事實上就係
前線見到就燒到酒店同爆左幾次知會唔妥都讓路比消防救火

最大既軍火商

消防直頭想當面屌柒警方阻礙救援成2個鐘

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

維園掟汽油彈個人個背囊有螢光棒
madam完全避談

其實邊駛PPRB
搵個it撚整個程式出黎
再用d日本虛擬偶像科技就搞掂啦

反正次次記者會出黎都係反駁市民,記者對佢地既質問

用電腦講得啦

要答呢啲問題 要好似四點鐘個班咁厚顏無恥先答到

其實頭先太子站班狗係咪真係打人打出禍, 記者會顧左右而言他, 以及之後班防暴放軟手腳, 無地鐵站時咁撚狼胎, 特別旺角警署, 支旗差唔多扯到無人理, 係咁橙黑橙黑

火魔法仲未殺到9 好失望

我當佢講換衫示威者係合理啦
我去示威集會就一定係有佢所講既暴力行為嗎?
然後就要俾你地伙計扑柒?

721上曬國際頭條
831玩埋同721一樣 仲要講緊紀律部隊失控
最重要其實完全兜唔到 從頭到尾都係矛盾

頭先見到袋棒球真係苦笑左出黎, 佢老味學校體育堂唔撚駛上啦

今日d野太爆
佢都唔知點兜好

已經去到唔係去示威有冇用暴力
係你似示威者就扑濕你
經過專業分析

唔合理啦
佢地係月台打
好多市民根本走唔到
仲叫d 市民唔好去危險地方
大佬呀 你班癲狗突然沖入去打市民呀

火魔法分分鐘係黑警自己扔出黎
唔好ff 太多

發覺乜都唔做坐喺度都有價值過睇呢啲 Sup 9 記者會

人生本來就苦短呀

核爆彈藥黎啦

明明太子站段片清楚影到黑警揼柒左人之後又唔拉
根本就係鳩揼左先

黑衫黑褲係原罪
白,藍,紅衫就係幫政府,幫差佬既自己友

俾班黑警見到黑衫就肯定死撚硬, 其他色衫就話你換衫變裝, 見你青年人就肯定示威者先扑兩野再講, 全部市民應該只有廢老先可能逃過一劫